求電話plan

想問係咪有公務員電話plan呢樣野 最好有4g無限

有既請留tg

hinson_hiiro

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie